［你地應該要知］香港咁多大陸人嘅主因之一

頭盔番先：我屋企都係做移民（不過從來從來都唔會做任何大陸人移民落嚟香港嘅生意）

其實依家香港咁多大陸人
政府當然係造成呢樣野嘅幕後黑手
但我想大家知道香港嘅移民公司先係要負最大責任
眾所鳩知大陸人成日都話想移民落嚟香港
由以前某間移民公司教佢地假結婚
去到依家好普遍嘅技術,技資,專材,讀書移民
其實每日都有好多大陸人申請落嚟
啲大嘅移民公司之所以每年搵咁多錢
係因為佢地會埋沒良心去幫大陸人移民落嚟香港
佢地明知長遠落去會搞到香港慢慢咁變成大陸化
但係佢地本住一個普遍香港人嘅心態 - 貪心
佢地會話即使佢地唔做都會有其他人做
點解佢地要唔做
其實由細到大老豆老母都有教 不義之財不可貪
做人做生意都要對得住自己良心
我早幾年未成熟嘅時候都有埋怨老豆老母
點解唔做大陸人生意 做左我地好有錢啦依家
佢講話香港呢個地方如果再俾啲大陸人落嚟
遲早會好似深圳上海咁
咁香港原有嘅人同特色就會被大陸同化
慢慢失去我地自己嘅價值
咁到時搵到錢 但冇左自身價值 咁有咩意義
但果啲大嘅移民公司淨係睇錢
你試下問佢地1日做幾多個大陸人移民落嚟
我敢肯定一定多過150人
如果話政府政策放150人落嚟搞到香港咁多大陸人
咁果啲大嘅移民公司先至係真正嘅大仆街
不過佢地就開心 搵夠啦就自己走
我講咁多唔係想幫垃圾政府搵籍口
係想係大家屌撚緊個傻鳩政府嘅時候
諗多啲會唔會有其他因素導致依家嘅局面
然後再一齊屌撚鳩佢地
唔好放過任何出賣香港嘅人同公司

香港人真係要團結啲
唔好再聽咩民陣話完就完
大家只要本住同一個信念
一齊去做同一件事
記住人民嘅力量係好
星期三見